深圳寶安集結大量特警

曬緊馬

係囉

特登俾大家影到 意圖恐嚇香港人

又製造混亂 收皮啦
大陸狗講野無可信性

準備玩疊羅漢？

交警想黎香港幫黑警手塞港鐵

快撚啲啦

555

咁咪應該要好撚驚囉。。黎啦黎啦

有朋友住寶安 聽到話班人有任務在身！！！！！

無法播放

係入就快，阿叔嚇大既屌你老母

咩任務

呢d成日都見啦

係就落黎啦, 驚你有牙咩

哦

唔好成日拍埋啲飛機片啦，有本事嘅快啲落黎打返場先啦 柒頭

Who fucking cares

掃黃姐

飛車黨

好驚啊..
好驚佢地唔衝落黎香港啊
求佢地快啲落黎對付黑警

瘋狂摺被

屌 你唔好on9 你唔話北京市大批公安？

成日都流出d公安呀坦克呀恐嚇人架啦 無用架 走啦